BB集運 垃圾服務

海關查件 整花晒份件

送貨個陣俾人偷件

仲要遲通知客人 等成個星期先知份件唔見

DKLM

夠膽係連登講集運

返baby comdom算啦

condom

賠得500

你唔想知集運野 你可以唔睇呢個post

駁唔到